加拿大政府考慮上調國民到中國的風險警示

【加拿大前外交官被中方扣押】
【加媒:政府考慮上調國民到中國風險警示】

加拿大一名前外交官在中國被扣留。加拿大政府表示，暫時未有跡象顯示，事件與拘留華為副董事長兼首席財務官孟晚舟有關。

有加拿大傳媒報道，政府考慮上調國民到中國的風險警示。

在香港出任非政府組織，國際危機組織的東北亞高級顧問康明凱，周一晚到訪北京時被扣留。

組織網站顯示，康明凱曾出任加拿大駐北京香港及聯合國的外交官。

加拿大當局發聲明表示，注意到有公民在中國被扣留，正了解原因，會盡一切能力確保他的安全，並向家屬提供所需的領事協助。

#有線新聞 #加拿大 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily
#news #前外交官 #被扣留 #孟晚舟

中國政府考慮上調國民到美加風險級別

入左加籍個班點

上調官員同國企高層到美加風險級別就有，一般蟻民去多啲搞亂人仲好

企邊

佢哋首先係中國人

佢地點算好？

還要考慮

外國人去贏國隨時人間蒸發，屍駭都揾唔返